正式宣布民主男神Tommy榮升香港人最出色男歌手

之前聽CD版本已經聽出耳油！起曬雞皮！實在好感動！估唔到前幾日有機會聽佢唱LIVE！估唔到佢唱Live原來咁好聽拍子又準！1:39明明chorus甩咗、入慢咗咁多拍之後都竟然化腐朽為神奇，音樂感實在無人能及佢呢個「叫歌」而唔係唱歌嘅腔口好比香港人對呢場運動嘅熱血3:36 完美嘅Woo Hoo簡直可以同大灣區亞洲舞王的士陳比下去 Eason演唱會檔期取消實屬可惜，建議應該由Tommy頂上，取代香港歌神之稱，定必坐無虛席！

期待Tommy可以盡快舉辦其國泰民安2.0演唱會，令全香港市民重新對廣東歌作出新定義，對音樂有從新一番見解，以Tommy的卓越唱功以及音樂造詣為指標，支持黃色音樂圈！其他如陳奕迅、張學友、容祖兒、謝安琪、張敬軒等歌藝實屬垃圾

曲到圓

真心架

哦

TL 吊打

博出位

唔好意思借個位
又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

又要接廣告 又要淆底下架

不完美，可改善

佢根本handle唔到首歌

唱得咁完美點解仲要改善

Tommy sir

偽人一個